[騎埋你中游阿]車路士球迷討論區

Hawk's Group

好撚搶口！

贏波唔串幾時串！！

講得好！撐！

米甘搶口啦女人

女人達都入波 中游阿死左佢算啦

吹牙

支持！

你問post真係有陣柒味
搶口唔係問題 不過可唔可以有創意d?

肉酸過老鼠

ok下個你示範

冇老鼠個種勢

[阿狗生出黎就係要幫我含撚架啦]

幾撚柒鳩閪有霸氣！

支持阿銘做番po霸

屌 再jer退出車區

柒頭出post唔同d, 係有陣柒味係到

快撚d啦，郁d就退出唔撚係以為有人想留你下話

講下笑姐
笠水反口邊夠你黎

講撚到走位勁係隊作用唔大
無人走位咪變到好似琴日獌d人咁囉

得罪講句夏狗既無球走位都唔夠柏度好

傳聞係有買斷條款但皇馬索價70~80m

真里奈覺得唔值所以傾唔係數

如果真係打起左到時皇馬坐地起價就仆街

樓主

今季再唔上力，達仔真係好醒水走人，Skysports 都出曬文話其實如果車個前鋒係Kane / Aguero level 其實已經同鏝差唔多

豬sir呢

如果沙狗手下佢都入唔到15球
佢真係死左佢好過

支持世三柏度
走位同波一樣唔使太大但一定要有
用安停一停你拖到碌柒

老鼠日報

串嘴係岩架！
但係拜托比 d 創意

70-80m買到咁既級數唔貴啦

我覺得個陣未夾好要成日逼搶既情況下，夏狗既體能應該踢唔足90分鐘

如果柏度做世三 我甘願做世四！

上季零入球既皇馬後備。
問心我唔覺得值70~80m

至少我唔會出依個價去賭

有佢係到對面防守都要用多d人
相對又變左未必要逼搶咁多

其實我地應該買c朗

第一個叫自創
第二個就叫抄襲

鬼叫干地條On9 send SMS

講緊高華錫關send sms咩事？

仆街睇錯

依家直頭係二度抄襲

死傻9亂屌

屌你老母可唔可以唔好撚再開POST
搵第2個開得唔得 BOLCK撚左個COSPLAY狗
搵POST都係麻柒煩

支持會會廢鋒morata永遠退出車區

冇創意

比隻傻鳩搞到車區post好撚Low

沙勞清

Hanko,摩閪我屌你地2個老母又唔撚開post！

棄post plz

咁多新名 又邊個分身

如果

嗯嗯

name

搶口post你最叻啦又唔開

屌你老母去老婆屋企食緊飯啊屌你老母

貼乜鳩bam圖啊

外父同外母睇到眼都突埋

push

走啦

樓上2個gibson confirmed

你有三個

玩3p lor 你係側邊打飛機

車區不宜太多怨恨
請互相尊重 謝謝

快撚啲啦 唔好笠水反口呀屌你

發覺Hea清專貼j圖

個網址出賣左你口味

隻波台狗又搶住開post

傻閪樓主：你係分身

佢條垃圾不嬲po霸來

Eden Hazard on Maurizio Sarri:

"He is the kind of manager who wants the ball, to control the ball. I can't say a wrong thing about that. I want to play and have the ball at my feet. We have players who can do something magic. He is a great manager, like we had before."

我覺得佢好想走。

佢續約既話我會好意外

如果morata --> kane

Hazard Kane Pedro

Kovacic Jorginho Kante

Alonso Luiz Rudiger Azp

Kepa

衝歐聯都得啦

Between 我記得好似一兩年前傳過想買阿古獸
車區d人10個有9個反
又話人地回塘又話老

佢好似下年會走咁

一個月前世盃完左先咁撚直接話要走
唔通一個月之間因為Sarri就轉軚咩
只不過Kristof講過佢係enjoy life like smile everyday既人唔會話走唔到就同你反枱

Chelsea FC
‏
已認證帳戶

@ChelseaFC
5 小時5 小時前
更多
Three years ago today, we signed @_Pedro17_! 🙌

“Everybody knows what I have said after the World Cup. But I’m happy here,” the 27-year-old told RMC Sport. “A lot has been said. A lot of stupidity too. But at the moment I’m happy. I have two years left on my contract and we’ll see what happens. Leaving this year? I won’t go. The transfer market in England is closed. Clubs can still sell players, but not sign new ones anymore. It would be a bit strange that they would sell me now while they can’t sign a replacement.”

續約plz

CHO IG 同乞衣頭同房
u23?

Daddy

都唔知佢邊句真邊句假

佢份人咁隨性 今季踢得開心續約都唔奇

其實都講到好白啦

左閘中堅

對中堅

今屆打得好好囉除非

老實講要中堅真係諗唔到有咩選擇而又岩沙利嘅

今年拿到歐聯我就留低

今年攞歐霸咪會續囉

今年拿到歐聯入場券

有前4我都唔覺得夏狗會續，夏狗會續既唯一可能性係皇馬唔需要佢

或者車路士有挑戰歐聯冠軍既能力(無可否)

fa cup+歐霸+前4就可能留到既

劇本=下年皇80-100m車落夏狗到

我都覺唔關成績事
你今年拎乜成績都超越唔到佢踢皇既夢想

夏狗9成走ga la 要續一早續左

夏狗都幾撚柒
諗住自己世盃打得咁好就即刻對住皇擺尾
點知皇淨係肯出少少錢買個狗籠俾佢唔肯allin買靚狗屋

睇下冬窗搞成點啦，雖然無太大期望

有離心既球員走左唔洗好可惜
珍惜下放車狗係第一位既球員好過

提早買斷高華錫既話我幫真里奈奶gap

仲有兩年

Willian 迷離的眼眶
為何流浪 心碎的海洋
受了傷 連微笑都徬徨
Gypsy女郎 為誰而唱

你會看見霧 看見雲 看見太陽
龜裂的大地重複著悲傷

舊日尚未盡力共挽安到未來
今天終於分開未說出應不應該 怎麼夢境都不再
才發現安在每夜原來未能替代

有安便足夠，我愛妳，沙沙B。

仍會期望 韋利安或者需要我

Eden hazard stay!!!!!!!!!!

For a year

On99

條撚樣尻
D留言值頭弱智
尷尬到唔知做乜柒

好尷尬。。。

小學都未讀完

hazard Pedro cheek Out

沙狗lan hazard lan kante lan all lan plz

夏狗躝啦 帶埋沙狗一齊躝

夏狗續約我會將呢個post d 撚樣逐個binc

睇到fb 軍刀同波叔張合照好sad

轟動程度同依家買利雲+摩迪 有得比

Roman lan

Who want個性簽名回歸！？

自從無左你出場，成隊波順左好多

你阿爺，車仔無咗摩角大順𨶙到

好撚想比你bin 只要夏狗續約就得

五年前我已反摩

走去邊

賤種買唔起 疤又唔要 ，鈀又法甲

油王會唔會百屌成才，賣夏狗買包皮/尼馬返黎大鳩皇馬

我真心覺得包皮唔會甘於屈服係尼馬腳下而尼馬亦唔會比條o靚威脅自己大佬地位。

實有一個會走

換呢個

等free咪得

一野車落包皮到

罷訓is ok

Next season line-up

Mbappe H.Kane T.Hazard
Kovacic Kante
Jorginho
Telles VVD Rudgier Azp
Kepa

屌你老母訓住都識贏

佢要罷一早罷左啦

U23 vs 布力般流浪

Chelsea: Cumming, Lamptey, Colley, Ampadu, Guehi, McEachran, McCormick (c), Gilmour, Redan, Hudson-Odoi, Castillo.

Subs: Uwakwe, Žiger, Taylor-Crossdale, Mola, C.Brown.

2年約無本錢玩罷訓，雖然我信佢罷訓車會賣佢

Leeds attempted to appoint Antonio Conte before they made Marcelo Bielsa their new manager in the summer, says owner Andrea Radrizzani.

Bielsa has impressed early on in his tenure at Elland Road, overseeing three victories at the start of their Championship campaign. They are second in the table.

But Radrizzani has admitted Conte, who left Chelsea in July, was his first choice and he also revealed that he interviewed former Leicester boss Claudio Ranieri as well as contacting Belgium head coach Roberto Martinez.

"I do not deny that I made an attempt for Conte, I have a weakness for him, I would have offered £20m too," he told La Gazzetta dello Sport.

"With him, I was sure that promotion to the Premier League would have been assured.

"There was an interview with Ranieri, an exquisite person. He was flattered by our interest, but at that moment he declined waiting for the right call.

"I do not deny that I made an attempt for Conte, I have a weakness for him, I would have offered £20m too," he told La Gazzetta dello Sport.

"With him, I was sure that promotion to the Premier League would have been assured.

"There was an interview with Ranieri, an exquisite person. He was flattered by our interest, but at that moment he declined waiting for the right call.

Kovacic: "it was important that after 3 years of inconsistency in playing time in Madrid I’ve got into a team that wants me and a coach that wants and trust me. That’s what I really need now, as I said earlier I’m feeling really good and I want to keep it that way.” #CFC

Kovacic on Sarri: “Well yeah, he knows me for a long time, I’ve watched a lot of his games, he likes to play and that’s what matters in my opinion. The squad is phenomenal with many great players that’s why it wasn’t so hard to adapt quick.”

Kovacic: "it’s good that the team is playing well so it’s easy to adapt but I’m still out of rhythm since I’ve just joined the squad, but I’m working well and I’m improving and that’s what matters.”

屌你老母迪積洛保積玩到咁大

Djilobodji: 上季外借法甲球會Metz一季，今季新特蘭降落英甲後玩失蹤，到依家仲未蒲頭，球會已經停止出糧比佢，Djilobodji亦希望儘快離開新特蘭

Dllm

Come back che pls

Dllm都玩失蹤

撐dc，撐牙衣

點解下體會依d閪波，班頂級球員會心甘命抵咁幫依隊波賣命

踢法上真心極度唔好睇

車仔泊大巴廢閪極踢中下游都有得攻下

下體會打乜鳩隊都咁撚閪

唔明點解公海吹到咁勁
歐超賤種啲攻勢仲入肉

Jorginho ig story

笑死

Btw有得放兩日假咁好

仲要zoom近影住個staff

pasalic打得幾好

A shocking challenge on Hudson-Odoi on the knee. He's stayed down

He's now ran back on the pitch! Callum looks to be okay

沙狗真係對班球員好好
又free又多假

印象中干地啲假都唔少
成日見25狗飛去美國睇nba

左真奴同巴西幫熟都係好事，起碼都叫有個人撐煙蛇

干地好似都係賽後1假
同埋好多rule

vvd算唔算少數散住步都做到世界級中堅既中堅?

利狗個keita勁到癲

水晶宮廢到

破唔到水晶宮啲密集

都係哥狗d波好睇d

12碼

有冇人睇緊呀衣

玩完 又畀人過頭

又鳩射，隊友屌曬鬼

不過佢係西甲啲身位真係好有優勢

打撚死人

如果曼聯炒左摩佬
會唔會請干地

一早比鏝過佐啦

鏝唔係對手 佢地拎硬 我地對手係爭4果堆

咁都係俾兩隊過姐

咁佢本新係巴西人埋巴西堆都正常

鏝鋓車熱

希望佢做到沙sir同巴西幫之間既橋樑

人地利都唔當你係對手呀

鏝都算

垃圾痢我地驚？驚西咩

咁有正常既，哥狗無限財力都要執一季，高daddy都執左幾季先砌到隊波，對沙sir要求唔好高，keep到前四拎到d飛機盃續住條命就有時間俾佢砌

霸氣盃

今季要求得1個
霸氣盃 + 前四

對女朋友既要求得1個
靚+身材好

有啲搞笑

轉牛33歲就退休

Legend
將人生最光輝既時期獻比我轟

人生贏家咁款

識玩

成堆前車

隻keita咁撚勁

好有王子feel

lan

lm

啱啱碌下schedule今年好似少咗深夜西波

屌你個慶祝同費托一鳩樣

之後一直多早埸

Keita> kante

攻擊力可能係嘅

上年已經係咁

三個月前點估到見到呢d波

依家無左佢原先個位置反而係佢要學keita打

無記錯係獌1：0開始

早場多數碌柒咁

深夜西波仲西啊

睇就好睇，好易出事
咁岩呢4個傳波都算穩定，比你攝個Cahill，barkley甚或柒頭安，睇你驚唔驚

之前好似有張gif係拿玻里後場猜到國米放棄迫搶

弱智仔

進攻足球

防守要大大改善

曼城法比睇波.gif

踢到成隊巴塞咁

照咁睇法比應該做Jorginho 後備

踢下歐霸聯賽盃都得既

都係我地干sir踢法最穩陣

希望下場壓撚住紐狗隊傻閪波黎攻

防守唔勁 又未有把握456人

都係6場分組賽
拎唔到歐霸沙狗生肺癌

最後一腳好窄
示範左對面黎逼搶會消磨體力

你咩意思先?

講真話時段

佢呢種踢法好睇唔好食
實拎唔到冠軍
但聯賽頭二、三應該得

時間停頓大法

老實講而家既Jorginho 其實同法比差唔多 又係無防守，法比長傳、直線仲準d，不過Jorginho 傳波快少少

想請教一下派清 點解哥狗套華麗控傳進攻 上年點解拎到第一 仲要大拋離破哂記錄?

咁踢法擺法比正選一定死得更快

呢隊車拎唔到冠軍唔會係踢法問題下話

我都廢事應佢 而家Big 6 除左摩獌係打防反，仲有邊隊係，佢唔係覺得呢隊獌會贏冠軍掛

頭四+歐霸

做唔到既 沙狗即躝

諗諗下
下場咁都贏唔到 沙狗唔該躝啦

喱啲波解到圍未好睇囉
解唔到就比人屌做咩唔一早清

你望下左仔一場提場幾多次先啦
差唔多每分鐘

除咗鏝其他36場都要講呢句

根本佢就係場上既教練
佢最明白沙sir既戰術

都明白點解沙sir無佢唔肯黎

Harry Kane has said it is time for Tottenham Hotspur's players to start winning trophies, adding: "We're not young any more."

下年去鍠啦唔該

睇番ESPN Pundit 分析
暫時球隊有三大問題
1. Jorginho 打CM 完全無防守，幫唔到中堅，主持都Question 點解唔用番Kante 打CM

2. David Luiz 因為佢有傳球視野同幫到進攻，所以沙蛇出佢，但佢經常被弱點攻擊，對面一用快馬佢就跟唔到，上星期奧巴都係咁過佢

3. Alonso 主持強調佢進攻方面完全無問題，最大問題係佢唔慣打閘，佢打開Wing Back 有左中堅cover 佢，佢要再控制上落既時間

espn可以唔洗點理

d分析係戇鳩的

Luiz 迪加左右轉位已經解決到部份問題

呢段片俾人屌咗成日

屌 要傳波既 出天神唔好

jorginho is napoli 8th/9th important player

之前係IG 見到有條片係佢係咁指Kante 走位 ， 推上去接近人地中堅 對Lyon
之後猜左幾腳 佐仔一腳直線 Kante 就半單刀
而家搵唔返

呢個我覺得又真係太on9 ，但你話佢0防守，走失對位球員又真既，比MK入個球佢有責任

條友仲死唔認錯

ESPN班撚頭同fb同即討班傻閪差唔多

根本玩fifa扮識波

fm太多英文，班柒頭唔識玩

係要解決
但係煙蛇隻deep lay係唔啱kante踢，唔係將兩個調轉咁簡單

同你好撚似

性價比普巴，達狗勁過lkk，bailey差唔過夏狗

到依家唔認自己錯

Sor
早知學你咁買晒2邊
實唔會輸啦

唔只一球啦,好多球佢都睇到隊友走位

事實上我一早立場鮮明

只不過係你地屈我，但清者自清。我唔會同你地計較

連登教練：逗後交俾kante，跑上跑落交俾佐仔

紐卡素地獄主場
連摩2季既車都係紐破金身

連登仔: 搵kante 打CDM, 都放到呢D波比佐真奴啦

好似練緊波咁

傳中去返12碼點果D應該係要佢同簡迪清晒
仲有佢成日睇住人衝入禁區又唔跟,又唔提

睇交波既約鳩

干地教既話，傳比摩閪個下已經左腳向前清左

係咪電欺個人太廢 要佢地跟埋落去 搞到禁區頂空晒 巴狗利又隊左上去

的確天神好d，先唔講防守講進攻，點解佐真位要踢呢個位就係要係後場運個波上去，逗得咁深就係方便接應對中堅傳波，但雷斯成日就斬左上去，又唔係特別準，同決定有時真係慢左d，反而天神做短傳仲好，何況仲有另一個中堅迪加放長波係ok

縮向自己果邊猜波就有份

但雪雷斯 又會得罪巴西幫

得罪成個更衣室+油王

中堅黎講雷斯長傳算準
問題係佢係又傳唔係又傳

基佬傳波太保守，同埋防守問題唔會細得過雷斯

雷斯唔驚英超d大隻佬，如果係基佬第1場已經會比哈多士弱點炸佢老母閪

齋睇字都覺on9

自從鼠sir掌管依度，會員既識波指數直線上升

系,派清都識波咗

用錯acc呀佢

你認真

牙朗唔慣打閘
佢本身係費拿都係打閘架wo

唔出電欺咁佐仔比人高位逼咪冇人傳到上去

阿朗素長期比人2V1
係垃圾巴閪狗同佐仔問題多過阿朗素啦

同埋我覺得沙狗應該執到防守
上慣拿玻里失球都係意甲排第三 多祖記4球同羅馬一球

攻得順自然防守壓力細

巴閪幫得雷斯同7頭安 得罪左 等佢地自己遞紙走人仲好

巴閪幫更衣室有唔少fd子先係問題

左真奴都係巴閪人

油王都係巴西幫

同埋牙朗放咩位都係攻強守弱㗎啦

Sarri 賽後講左一樣野好認同，佢話上半場早段車逼得好勁既時候，基本上係無咩防守壓力，但當體能下降，無球既時候，防守就唔得，佢話球隊要緊密少少，即係唔可以比咁多傳球空間比人。就算鏝都唔會100%控球，點樣係人地攻緊既時候，唔比傳球空間，呢個除左關體能事，仲關球員防守走位事，係呢樣野干地係做得好好，但似乎球員暫時只係識100%防或100%攻，搵唔到個Balance。

呢兩日睇哥迪奧拿同walker 上Skysports 講戰術運用，發現真係勁到 就咁聽都覺得佢好屈

條form成左型後唔覺會輸比利物浦

左邊似終攻強守弱

你防到人先算

Kovacic 除左進攻勁之外，我覺得佢都做到d tackle 可以幫下Alonso

Kovacic > Barkley > Cheek

有冇link

講穩定安仔的確唔穩，屌過好多次佢後場美斯咁扭，根本多餘
你要傳得好毒既佢做到，但係10球簡單既傳準晒10球佢未必得。

哥迪奧拿

Walker

同屈我地分身一樣，一唔夠講就屈

洗唔洗搵返干地 1-0戰術

咁清楚 果然係willian死忠

係咪真係1-0到先

全季每場都1-0 嘅咩盃都贏撚晒啦
我理閪得佢點踢啦
問題係成日都1-0 唔到呀嘛

上場干地係咪打343死守
咁岩猁留力歐聯
先贏到

話說哥迪奧拿都話今季會打3中堅，而Walker 都講過佢比哥迪奧拿叫過打右中堅，其實咁打法明顯地比干地影響過，干地進攻戰術係西，但防守方面其實哥帥都有欣賞

修夫基叫隻熱狗打中堅先，應該係修夫基學干地

關干地撚事咩 哥狗係疤都踼過3中堅啦

Walker 打右中堅呀

獨門牛尾傳

0:3 般尼茅夫 4:2 屈福特

條肥鳩d人真係唔好搞 cls

0:1 西咸

Come Chelsea la

條友肯定日日洗腦叫佢旗下D球員走，罷訓，叫球會加人工

上季痢對獌夠贏唔到啦
本身一場過嘅話大巴打法對痢係寧舍有效

espn 當笑話咁睇ok
唔洗咁認真
佢地班講波佬有料就唔洗係美國講波

屌 原來沙龍畀UEFA bam咗冇得聽

派清得閒有無上espn客串講下波

Pogba should join Chelsea

世界盃冠軍中場組合

真正有料既球評家都會留係車區講波

講得好！

王子達子冇供應
性價比普巴
雷斯長傳
簡迪逗後左仔b2b
azp打唔到閘
xx根本唔鍾意xx

Welcome Paul!!

next season:

hazard icardi pulisic
paul jorginho kante
telles 是但 是但 azp
kepa

王子都叫風光過？

鼠Ching 但開風氣不為師!

Paul Scholes

古圖會學bonucci愛回家
kepa躝

最尾個下射箭冇之前咁型

太耐無入波，一次做幾個慶祝動作(BB, 收聲,射箭) 唔夠時間

普巴原價買得過

兩億都買得過。

真心覺得佢肯認真踢波會係世界最強中場中

🗣️ MORATA: CONTE STYLE DIDN'T SUIT ME

Chelsea striker Alvaro Morata blames former boss Antonio Conte's "direct" style for his indifferent form last season.

More here 👉 skysports.tv/dmXcLJ

morata都幾on9
上季黎果陣同干地含哂撚 依加又話唔岩佢

咪係

Hazard Kovacic out
Pogba in

上季都大把golden chance 啦根本

259

單刀唔入又係干地既錯

一定係干地唔提供單刀訓練比達

今季達大爆發 坐住入波 一巴巴打落你地到

老老豆豆

佢眼神愈黎愈似當年車仔時期既黃紙

硬係無信心好憂鬱咁

谷極都只係得一兩下虛火

佢入阿妓果球，係對方後防廢
sick ball 一下撞埋個人到 達仔即刻收皮啦

ching sick ball

枉干sir當佢女婿

忤逆仔

希望大家幫手出力燈

不過講真 我都覺沙狗戰術會岩morata
始終唔洗前鋒係前邊單打獨鬥

Pogba 當hamsik 咁踢話唔定ok

講真，Sarri ball可以唔fit乜野前鋒

真心我執件Harry Kane佢隨時入50球啦

咁狗既

Clubs with the most passes completed so far in the @premierleague:

Chelsea - 1,378
Man City - 1,315
Liverpool - 1,299
Tottenham - 1,203
Fulham - 1,106

鳩猜足球

佢敗少幾次家都夠入前4

買到pogba
hazard即刻續約都仲得

大牌球星加盟

丹狗打過右中堅

不過我都係最想要Harry Kane

真隊

CHELSEA FAN TV 條女

樣又假波又假

貼出嚟ok?

Pogba is blue

小簡迪

The sh**e from spurs,
They bought his flight,
But Will-i-an,
He saw the light,
He got the call from Abramovic,
And off he went to Stamford Bridge,
And he hates Tottenham, he hates Tottenham,
He hates Tottenham and he hates Tottenham...

請珍惜安仔！

林伯

法比、莫拉達
先後背棄干地

2 19 7 係邊個

冇人迷干

19 係asamoah, 其餘睇唔到
淨喺見到雞曉

xxxxxx
hazard oscar mata
pogba lampard
xxxx cahill xxxx azp
xxxxx

普巴係轟迷？？
屌你冇啦啦將自己加入去三核年代

龍門會長

連佢最重用既西班牙幫都

如何可以 不愛安~~~~~~~~

咁多人打機用車仔 美斯打FIFA又係

自己on9捉蟲send個sms俾哥狗
搞到俾哥狗揚通街
怪得邊個

因為唔會太容易玩

因為有FIFA世一,安

Jese
Hazard Oscar Mata
Pogba Lampard
Asamoah Cahill Ivanovic Azpilicueta
Cech

Subs: Banega, Schurrle, Eto'o, De Sciglio, Chiellini, Willian, Luiz

天父爸b可唔可以加番d sped比牙朗

點解仲開緊30萬同世三續約？？？

40萬都要比啦

Morning off for the Chelsea first team, they will be back in for the afternoon session today. They've not had a training session since before the Arsenal game on Friday #CFC
.
沙狗躝啦

Chances created in the first two games of the premier league season:

Manchester City - 31
Chelsea - 28
Liverpool - 24
Tottenham - 23
Arsenal - 22 (vs Man City and Chels)

Manchester Utd - 11 (ELEVEN)

上kitbag 整左今季件 世三 full set, $690。 咁多年都冇買主場印世三,當紀念下佢算,預佢走

大巴足球

傻撚左，放3日假

沙狗要食返十五包煙補補氣

似

煙蛇的假日

pogba come che la diu

干地嚴密軍訓 - 造反
沙利大學o camp -

send咗sms 之後達狗黎到都含到雪雪聲啦 自己踢得頽就賴囉

阿狗都幾勁喎數字上

要賄賂人心

長命功夫

咁搞法Hazard 又要後備，上唔到正選

法國沙里玩手段一流
放寬食物選擇狂餵世三寫漢堡包
又放假唔加操等世三抱住個大肚腩
世三場場後備出黎 谷哂三十分鐘但又可以爆到你仆街
下年鍠彈鐘買包皮/尼馬

Most chances created after 2 Premier League games for Chelsea:

• N'Golo Kanté (4)
• Eden Hazard (4)
• Willian (4)

Another area for Kanté to dominate. 😉

沙利咁放法
我怕世三個大肚腩有排都未減到

遲d應該識放埋直線，對阿都有一、兩球差d比佢放到，完全無諗過佢會變到咁全能

餐餐🍔🍔🍔🍔🍔🍔

夏狗兩場加埋都唔知有冇45分鐘都有4個

其實干地果種軍訓操練邊間頂級球會既球員會頂得順

車路士近呢一個星期既訓練schedule & 球會規距調整

8月11日 vs Huddersfield
8月12日 放假
8月13日 下午一節訓練
8月14日 全日兩節訓練
8月15-17日 下午一節訓練
8月18日 vs Arsenal
8月19-20日 放假
8月21日 下午一節訓練

同Conte既分別:

Conte極少會連放球員兩日假
Conte絕大部份時間都會安排全日兩課操練，即使只有一課操練都甚少會擺係下午舉行

另外Sarri證實佢已經放寬球隊以往係 Conte 時期對食物餐單同營養既嚴格要求，以往Conte禁止球員飲汽水、食pizza等等。Sarri表示佢相信球員既專業，所以決定比多d自由度球員去挑選食物。

至於住宿方面，Conte過往要求球員係主場比賽日前一晚需要共同留宿球會專用酒店。Sarri表示會暫時保留呢條規例，不過當球隊需要應付"一周三賽"時，就會慢慢放寬呢條規例，比多d時間球員番屋企陪屋企人。

d訓練少到
沙狗好躝

不得不承認，干地真係令kante更上一層樓

CLS 全部一節咁濟

一節有幾耐?

Moses

佢係拿玻里係咪都係咁

吃得苦中苦 方為人上人

之前干地好似9-12

干地：依加d後生真係唔挨得

係咪借鑑，干地搞軍訓搞到冇曬朋友

世界級球星究竟生活係點
每日返幾粒鐘收工就袋幾百萬港紙一個禮拜

如果keep住咁練要幾耐先至練到完整既sariball

避免好似上季有幾場波，見到車仔d球員操到腳軟無晒力踢掛。

Ching你做老細係咪會迫新員工頭一個月就要日日ot熟習公司運作

已經唔算番工啦
玩下馬嬲擔球跟下隊咁

本身鍾數都返得少，而家仲要多左假，平時打FIFA 應該有d係佢地黎

sarri幫球員worklife balance

其實打得一線球會，球員有番咁上下學習能力，學唔難，只不過要時間夾

你識做佢地咪識做

安叫我最快樂 安也叫我最心痛
愛在迷安中

VVD真係好撚勁

痢記買左佢之後主場由2月起未失過波

比兩個禮拜人工我 已經可以夫披層樓

簡單死球訓練同睇片都要掛
一週一賽都咁少

做低等奴工唔會唔夾就唔識做野掛

Chelsea will at one point offer Eden Hazard a new deal and start contract talks, but they haven’t actually sat down as yet.

Chelsea tried to open talks at the end of last year, but Hazard made it clear that he wasn’t eager to sign a new deal.

Kristof

幾時先有下一個vvd，獨當一面全能零弱點既領袖型中堅

很想要

Ake?

Chelsea are willing to pay Eden Hazard £300,000 per week but he wants to wait to see how the team perform under Sarri this season and CL qualification before committing his future (Times)

330k歐...起碼350k啦

唔續就躝屍趌路

知唔知Sarri下午幾點至幾點

摩一代應該大部分都真係當佢daddy咁
得罪講句而家摩回塘部分原因係因為而家球員唔會再以前咁肯捱得

你叫山狗 lkk pogba rashford 做埋d dirty work 又真係好難服從既

係摩狗用同一套去對待所有人啫 無可能個個都同佢捱

你真識波
半單刀撞跌佢紅牌出場啦 仲要係上半場早段
職業球員先唔會咁白痴

直播吧8月21日訊 日前一位名叫Sharky的網民在Twitter透露，自己偶遇了車路士中場簡迪，他告訴簡迪，自己是阿仙奴球迷，對於阿仙奴2-3輸給車路士的比賽很沮喪，而簡迪則尷尬而不失禮貌地笑著說了對不起。
簡迪的親切隨和深受球迷喜愛，這位網民的這條推文被點讚了近3萬次，轉發超9300次。

簡迪bb真係好正

其實佢都似雲加，又係極度固執

山狗應該肯

摩狗既心水陣應該係

Sanchez Diego Costa Willian
SMS
Matic Kante
後衛龍門是撚彈，穩就得

部分南美仔同東歐佬心態都好tough好壓得

摩連奴回塘仲快過雲加

有冇人真心唔討厭摩狗
始終覺得佢功>>>過

佢太撚多野講，同你條柒頭一樣黑鳩人憎

一日daddy 終生daddy
轟區依到太多悟逆仔 但最後講到尾佢地都係daddy個仔

你咪撚柒戇鳩啦

有冇人真心唔討厭干地
始終覺得佢功>>>過

後防=AZPx4
龍門一定係04-06頭套狗

有冇人真心唔討厭真里奈
始終覺得佢功>>>過

有冇人真心唔討厭卡吐
始終覺得佢功>>>過

老鼠玩咩

其實計哂佢排16+怨婦9up+教獌
佢光環都仲未燒完

比摩狗砌到呢個陣咪又係戰術失靈

有冇人真心唔討厭史高拉利
始終覺得佢功>>>過

有冇人真心唔討厭巴卡約高
始終覺得佢功>>>過

史高拉利想將華麗足球注入車路士身上
點知比巴哥 果d球霸玩麗左

條懵佬想拎巴哥契阿祖安奴wor

Luiz Felipe Scolari flopped at Chelsea because of his ancient training methods, it is claimed.

Club officials as well as players had their doubts over Scolari very early on. The first concerns surfaced within days of him taking charge.

A senior Chelsea source told the News of the World: "You could see eyebrows being raised over Scolari's methods even in the first days of pre-season training at Cobham. Under Jose Mourinho, pre-season was tough but the players came away buzzing afterwards.

"But that went out the window with Scolari. He had the players running around the pitches. It was a throwback to the 1980s.There was a lot of grumbling in corners that his methods weren't working properly and that the manager was old-fashioned and out of date."

Last night game was Ethan Ampadu first 90 minutes since February against Hull in the FA Cup. He got injured a few weeks later and was injured for the remainder of the season (via @Leeparker_tv ) #CFC

mou: 隊中有10個azp應該乜隊都贏到

銘hoball

撚仔贏波

news?

似佢戰術回塘+團結唔到球員>球員唔捱得
戰術落後就梗
但而家49000連球員場均跑動都係big 6最差
同猁鏝差條街
D球員都唔肯為佢賣命

但mount琴日幾差

乞衣頭

Hawks

適應唔到轉變就係outdate
佢曾經係領隊界入面首屈一指
不過依家已經變左廢老

以前都唔係咁. 由唔知幾時開始 打大巴打到走火入魔. 係唔係都塞一堆人喺後面打防反

咪教完賤種後，車二第一季開始有d保守，不過未係好誇張，第二季上半季踢左半季進攻足球，跟住冬天輸左一場後就開始驚輸（好似輸俾熱狗），戰術開始勁保守

摩二嗰陣都係啦
成日入一球就死守屌佢老母閪

去完鍠佢真係痴咗線

咪講緊摩二

Kante走啦
沙利根本唔鐘意佢

由佢賣走馬達個下 我已經發誓一世反摩狗

干sir+煙sir幫佢變十項全能

係贏拖肥 5:3 賽後話寧願贏1:0

kante有冇機會成長到變all time best midfielder

終於幫皇馬練成全能中場

JT係車儲左幾多個領隊印花

15年前蝗返makelele比轟
15年後.
.
.
.
.
.
.
.
.
Kante bb is true blue

不停進步

佢果套唔work la
以前泰利果代
個個鐵血場場博盡
依嫁d球員有時間都撚多幾下社交網站
邊有以前咁聽教聽話
摩佬套管理不合時宜啦

其實好簡單一樣野，作為領隊係要get the best out of players，唔同時代、唔同球員可能合適既方法都唔同，領隊係要搵方法令到球員可以發揮到100%，而唔係話而家班球員唔受得苦。鏝都有唔少世盃球員會提早返去，個原因係佢地知道唔提早返去，有人就會搶到佢地個位，或者學唔切新野要坐後備，車仔今年都一樣，唔少球員都有提早返。

不得不承認費蛇真係好勁，係唔同年代都教到拎冠軍，一個勁既領隊會贏冠軍唔係因為佢有一條必勝formula ，係因為佢識得變，去應對，希望沙蛇今季比到野我地睇啦

干地算唔算保守+回塘

全能

仲有以前人工邊有咁高
依家做又36唔做hea踢又36

只可以講而家新一代流行既足球理念係控傳、逼搶，球迷、球員對足球睇法都唔同左，所有非控傳既領隊都會比人標籤做保守

覺得摩狗回塘多
高普 施蒙尼 干地都chur
但起碼踢出黎係有form
摩狗係冇form

佢套防反 比人睇穿晒啦
都仲係死攬 ,

其實曾幾何時有form過

車 後備 長年 唔洗踢都幾萬鎊

你睇猁、馬會
D球員咪一樣場場為球隊博盡
唔覺呢代球員唔捱得
只係個領隊搵唔搵得arm方法姐

時代係唔同左
要團結球員唔可以再用以前方法
自己唔掂團結唔到球員話呢代球員廢
同而家d廢老剰係識話而家d八九十後唔捱得一樣咁垃圾

而家根本無晒以前反擊嘅效率同準蠅度

以前d中下遊勁多失誤
摩式大巴靠人地失誤打反擊呢招梗係work
但時代進步
中下遊d防守進步左好多
有時一場波可以零失誤
無咩自己進攻套路既摩式踢法即刻死左一半

而家無主動進攻套路（eg 傳控、迫搶）既球隊
都幾難撕破對方防線

冇計
鬼叫摩佬想用普巴做核心咩
偏偏你屌普巴幾句佢就唔開心
摩佬果套係不合時宜
你想扼殺球員創意換取勝利
普巴點會制
呢d真係人夾人
你睇隻259馬迪當摩佬係daddy

飲水12萬鎊

你就由頭到尾都係柒頭垃圾

啱啱lunch聽咗文傑段片 有d point都幾中
老鼠幾時開channel 想聽

鼠sir日日係車區袋錢落我地袋，換黎就只係funson，潛水老鼠.gif，買兩邊。

我心照明月，明月照溝渠。

無可否認鼠sir真係識波既

阿仙奴!護級!
阿仙奴!護級!

我抄你名因爲你係我偶像

In the first of a new feature for 2018/19, Willian digs deep to provide us with snippets from behind the scenes about some of his Chelsea team-mates.

半篇嘢都係luiz luiz luiz
兩個係咪搞基

笑你老母咩

你嘅存在已經係啦

文傑d point有意冇意都會眨底車仔d球員能力
不過戰術方面冇咩點講錯

你隻鏝城球迷識條春咩

你老母就最好笑喇

如果我地依家多個全盛肥閪/巴哥

再加埋全盛a高同jt 會幾勁

有埋芥蘭做領隊仲勁

又多個fun son

上面連續4-5個留言都係佢分身 block鳩哂

咁你應該block左車區一半人

好過睇佢自己幫自己打飛機

支持block曬，唔block死全家

唔block你死全家

Fun son list:

1.剋神惡道
2.Diego_costa
3.Diego__costa
4. Willianbb
5.寶福山雅治
6.大笨柒鐘

佢未紅個時成日去澳門送外賣

block晒就得返d唔識波既傻閪留言，不如去fb睇算啦

不得不承認，以前高登車區係充滿住一d食古不化，睇精華扮睇全場，睇野睇表面唔撚用腦睇波既球迷

但自從我出現，成功教化部分球迷點樣用心用腦睇波。之後討論質素幾何級數咁提升。

如果比著以前，應該無人敢屌干地。依家大家都可以實事求事，有個句講個句咁理性分析。

真係一個好開始！
打造全世界最高質車路士球迷討論區！由你共我開始！

我唔撚係死老鼠funson呀

我之前屌過佢死全家

只要讚鼠ching就係佢funson黎

希望你轉會去其他隊教化其他球迷
留係車區真係曬左你 你值得更好

佢今次黎主要都係有job接

笑到仆街

車區始終有你～～～～～讓車狗掌聲響一世紀～～～～

史上最大巴士

@willianborges88 has the answer

Who has been the best player in training recently?

Everyone has been training well but I would say Jorginho and Mateo Kovacic have been very good. They both bring a lot of quality to the team.

Any there any outfield players who fancy themselves in goal?

Maybe David Luiz, he’s crazy enough to be a goalkeeper. If we had to put an outfield player in goal during a game I'm sure he would nominate himself. I know John Terry did that in a game before I joined the club.

Are there any defenders who would make good strikers?

Again, David Luiz. He used to play as a midfielder when he was younger, but he was quite attacking, so I think he would be good up front.

Who do you sit with on away trips? What do you do to pass the time?

I sit with David Luiz because I’ve known him since I was eight so we are very close, we have a great relationship. We play games such as Fortnite and I enjoy reading as well, then I pray before I go to bed.

Who controls the music in the dressing room?

Toni Rudiger, he’s the DJ.

Who is good at lifting the morale after a defeat?

I would say players like Gary Cahill, David Luiz and Cesar Azpilicueta, they have good leadership qualities and are good in those situations.

Who is the biggest joker?

David Luiz, definitely. He is crazy, always joking around and laughing.

Who is the quietest person in the dressing room?

N’Golo Kante. He’s very shy and quiet. You could see that even when he won the World Cup, he didn’t want to pick up the trophy, it was unbelievable.

Who is the loudest?

I would say Rudiger.

Who is good at free-kicks in training that we may not know about?

Emerson is dangerous from free-kicks, he has a very good left foot.

Who takes the best group Instagram picture?

I don’t know who takes the best but we don’t have too many players who put stuff on Instagram all the time. I have an account but I only use it every now and again.

Who should the fans follow on social media?

Willian (laughs).

Who do you eat with at Cobham?

Usually the Brazilians – David Luiz, Emerson and Jorginho. Jorginho and Emerson are Brazilian-Italians now because they both play for Italy but I would be happy for them to play for Brazil with me (laughs).

Who took the longest time to learn English?

To be honest everybody speaks English well, obviously Jorginho and Emerson haven’t been here too long but they’re learning quickly. Previously it was Ramires when he was here.

咁老鼠認真討論果陣又ok嘅 仲有屌柒班cosplayer
不過on9時間佔九成

一日一次真心話

鼠sir

大雨到

陳雲d fd黎

我特登唔擔遮比雨淋。

男人老狗擔遮成個乸型咁好戇鳩！

Emerson 幾時有機會出…

我寧願睇老鼠fun son 9up
都好過以前日撚日睇pcech同果條死gay佬 日日超陰鼠超陰鼠

有歐霸+聯賽杯，足總杯，今季點都出到20場

Roman Abramovic is confident he will be able to return to Stamford Bridge to watch his team play this season, despite his visa standoff with the British government (Mail)

想講啊朗上場係入左波正選都穩，但始終想畀機會emerson 證明自己

Lan

Abramovich has since secured an Israeli passport and does not intend to reapply for a British visa given that Israeli citizens are allowed to visit England for up to six months.

油王ho ball!!!!

買斷高華錫先啦仆街！

睇高華錫賽後訪問好似想留係到

佢d行為真係唔想番去咁

克羅地亞文你都識?

我大學副修克羅地亞同西班牙文

皇馬就像圍城，在外面的人想衝進去，在裡面的人想衝出來。

尻用

尷尬

原本想扮文青
大家唔洗理我

講廣東話

我都寫個下詩。

有無人交流下

先獻醜

「雨天，我不撐傘

晴天，我不柯屎」

諗左5日，點睇?

一場波已令全車迷收貨
無晒幫人養仔feel

唔通咁既表現都屌柒佢咩

火清，我不撚鼠
老鼠，我不笠水

拯救垃圾車
希望佢呢季冇病冇痛打足全季

姑娘閂你wifi啦

就算幫人養但有前4都好

頂一季都好過無
而家爭前四難度咁高

唔似占屎個時有買斷
今季應該靠晒佢唔會好平
蝗或成最大贏家

有無高華錫我唔覺得影響到入前4

夏世三話有歐聯踢先續約

如果佢係真續=true blue

連續兩場後備落場都有貨仔交

罷訓

夏狗罷訓先

真係續可以立銅像

圍毆，我唔夠抽
隻抽，我就笠水

定有歐聯資格做目標算係咁

ff 我覺得佢只係想車迷同高層呢一年好過d

好似已經冇人提CHO

如果冇歐聯資格沙利辭職啦
阿獌頹勢，前四餵到上口都冇

仲未計歐霸

yes 我地車迷最缺乏既就係耐性
今季無34勝就好自己躝

有歐聯就肯續賺左啦
要佢捱多年歐霸你都唔好意思強留佢啦

迪布尼罷瞓

佢晚晚唔瞓架啦

今年都拎唔到歐聯資格既話真係集體自殺好過

真

開季到依嫁雞曉好似失左蹤咁

下場正選，直到永遠

卡吐，謝謝你

chelsea lengend

幾時請到director番黎?

Welcome monchi
Welcome ballack

我做體育總監應該會好似Sam Hinkie比nba封殺一樣，比uefa封殺

實在太勁，其他隊完全無得同我鬥

隊長、真禾等、摩閪斯、Z哥斯達、艾馬臣 雪到硬曬未

有冇人同我一樣覺得安囝好型

XX唔鍾意XX

實有大把人咁覺得

成堆圍爐巴閪幫

9成香港人去外國留學都痴支耶人/香港人啦

我當年踢波只會痴強者
人稱學界托利斯

Who is the quietest person in the dressing room?

N’Golo Kante. He’s very shy and quiet. You could see that even when he won the World Cup, he didn’t want to pick up the trophy, it was unbelievable

想問下有無巴打試過買完member 成功係官網買到波飛？

Loyalty point 15分個啲可以優先買，我就得5分，輪到我個時又話賣哂，無得加分，咁咪幾時都買唔到

咁難怪佢地痴安神
Chelsea player of the year x2

你買利記？

因為遲下去倫敦exchange，見到有諗住買

之前miss左史雲斯

咁你大撚巴機會睇啦

去買周中聯賽杯，歐霸比賽

入場先買都仲得

自己一丁友去睇就係官方ticket exchange買啦
對史雲斯呢d基本上一定有飛放出黎
同埋老鼠講得岩頭幾輪聯賽盃歐霸盃d飛都好易買到

純粹車利太hit啫，其他唔會咁嘅

啱啱果季係ticket exchange買到車利

Ching今季會唔會去

摩閪有後備上陣一次

會呀
你幾時去

想3月頭睇作客對富咸同主場狼隊

兩條垃圾一齊坐下冷版先啦

Alex Telles vs Belenenses

5 crosses completed
3 key passes
3 clearances
1 goal
1 assist

A player that should be called up in the near future.

好撚勁

Emerson+30m 即Deal

有release cause

我地閪女人從來唔會用release clause買人
點都同你磨成個月

你咪最撚垃圾個件柒頭囉

kepa你賣腎幫車仔籌旗買返黎?

除非呀朗走啦 如果唔係我諗應該都無咩機會

想當年肥賓就係喺2012/13完季之後帶左佢兩個去美國踢波

迪馬提奧

True bike
True legend

有緣既話到時見

在沙利（Maurizio Sarri）領軍下車路士取得兩連勝，僅以得失球差在聯賽榜上落後於曼城與利物浦，但在傳球數字方面卻無人能及，兩場共作出1378次成攻傳送，第2位才是1314次的曼城。

傳送成功率方面，車仔達到89%，與曼城並列第2，只是僅僅落後於90%的利物浦。

個人數字方面，雖然曼城的史東斯憑177次傳球排第1，但10大之中竟有4名車仔球員，大衛雷斯以173次排第2，今季跟隨沙利從拿玻里過檔的中場佐真奴費路以165次排第5，另外兩名守將魯迪格（148次）與馬高斯阿朗素（146次）分別排第8、9位。

永續電欺

熱狗：雷斯已經係後防入面最好果個

沙利睇中雷斯既傳控同帶刀能力

但無視佢防守唔穩健失兩球

好易會付出嚴重代價....

雷狗進攻勁，防守差都已經唔重要

其實都係得短傳同控球穩，長傳得啖笑

睇中定無得揀呀

呢度有人覺得佢咁樣已經對進攻好大幫助
事鳩但拎住個波拖十幾秒然後橫傳比隻閘
又或者大大力踢上前，拎到就拎，拎唔到就算
真係好有貢獻

重用雷斯同法比遲早玩死自己
不過唔用雷斯又比油王同巴閪幫玩

無得拆，硬食到賣走雷斯

其實市場上識用波既中堅唔多
如果唔係
佢本人、石頭唔會有咁高轉會費

天神= new JT

波都頂唔贏仲想同JT比

XX唔中意XX

短期內用雷斯我覺得好合理
係希望過咗國際賽期後會開始用返天神

希望快d有盃打 好掛住天神CHO牙含

摩狗搞到唔止隊波，狗竇都內訌

基佬塔迪加 二人中堅 應該好過佢一人打中

摩三

Since 2014, César Azpilicueta has played over 12,500 minutes of Premier League football.

In that time he's made one error that led to a shot.

One.

true legend

Chelsea striker Tammy Abraham is ‘closing in’ on a loan switch to Sky Bet Championship side Aston Villa. (ESPN)

養生切幾時走

雷斯 迪馬 卡希爾

歐聯冠軍🏆

都係去返英冠

Hector Kalas Piazon 呢啲幾時走呀

《太陽報》透露，曼聯球迷已經租下了一架飛機，他們準備用飛機拉橫幅的方式，抗議曼聯CEO伍德禾特。按照球迷計劃，9月2日曼聯對陣般尼的比賽時（作客），球場上空將會飄過要求伍德禾特離開曼聯的橫幅。據悉，橫幅上會寫著：「ED OUT – LUHG。」前半段指的是：「Ed Woodward out。」後半段指的是：「Love United Hate Glazer，」

又玩飛機

反木狗但係唔反摩狗

永續啦屌

法國摩狗係倫敦好大地位
冇人反佢，係海外多

東清黎
佢最鍾意book飛機

雷sir 減薪返車 拎英超歐聯歐霸足總
true bike

宮狗：二線，lan

仲差聯賽盃就齊曬

做得好

社區盾呢

唔係由低打起唔計

車同飛機盃冇緣

毒撚同自大撚都要聽隊長話

獌po內戰好精彩

有冇手足G持60m賣牙朗買telles?

似曾相識

點賣到60m

「其實對白禮頓先係今季第一場敗仗
大家做咩咁悲觀
上季唔係鄰居癲左，我地82分應該好大機會係冠軍
我知6-7年前我地係奪冠無數，但而家英超big6都唔同以前，我覺得呢兩年成績還可以
做球迷唔好成日要威啦，無冠軍球會上下都唔想
成日懷念費sir, 同垃圾痢有咩分別」

其實對曼城先係今季第一場敗仗
大家做咩咁悲觀
上季先拎完冠軍
我知4年前我地係歐聯冠軍，但而家英超big6都唔同以前，我覺得呢兩年成績還可以
做球迷唔好成日要威啦，無冠軍球會上下都唔想
成日懷念泰利巴哥林仔, 同垃圾痢有咩分別

真里奈>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>木狗

知道摩狗用完錢都係教唔掂，索性唔買人比佢！真里奈好野！

其實唔係鄰居癲，係49000癲

橫顧成個歐洲
有無三隊中場勁過同深過我地
Kante jorginho kovacic
Cesc barkley drinkwater

Chelsea would negotiate if a €60m offer came in for Marcos Alonso, but are very happy with the Spaniard and don't want him to leave. #CFC #RMCF #Atletico (AS)

朗值40-50

真心？
下面個三個一係老一係無得出一個係垃圾

依家賣都買唔到人

屌咪撚撚賣啦
依家打起既賣咁撚貴
賣艾馬𦉫telles就差唔多

隻kovacic原本係人地後備，下年仲要還，仲講深度

咁今年係咪我地既人？

下年禁錮佢

啱啱借到個人先夠料開波就唔好j深度啦
上場有得你睇巴克里有幾廢

巴克利，廢的;
飲水哥，傷的;
法比狗，老的;
龍虎切，懶的;
高華錫，借的;
左真奴，瘦的;
簡迪仔，矮的。

車仔中場甲天下，奈何全部不中用

睇黎都係要搵定海神針雷sir打防中

達仔都係啦，係蝗都係後備

有咩過人之處

靚仔+罰球+車仔唔賣垃圾

巴閪marble二揀一
Luiz+willian/r7+oscar

一定要前者，真心覺得雷斯無你地講到咁差

英超入波最多後衛

JT搵到球會未

跑得仲前過前鋒

Salah夠係我地大後備啦

識進步架

THURSDAY：車迷：沙利多謝你？ - 丹尼爾
2018-08-23 4.7K
蘋果波經

英超開季兩周，只有一隊於暑假易帥後仍能兩戰全勝，那就是車路士。今季，駕「車」的是沙利。不少球迷知道，沙利喜歡着suit，不過是track suit；他以往是日食80支煙的真煙鏟。此君草根得來真，為幾年來深宵評意甲添不少話題。沙利在意大利那不勒斯出世，早年隨父親返回佛羅倫斯生活，兒時家住酒吧樓上，踢街波長大。惟他用腦比用腳了得，曾到費倫天拿等試腳但失敗，20出頭便於業餘球隊掛靴。修讀會計的沙利後來投身金融，並於全球歷史最悠久的銀行工作，遊走各個歐洲金融重鎮。
工作帶來金錢，但並沒帶來更大滿足。可幸，生存的需要並沒沖淡足球這初衷。10年後30出頭，沙利邊打工，邊首次帶領第八級別業餘聯賽球隊。10年間，他「影分身」默默耕耘帶領共六隊，個人則拾級而上至第五級別聯賽領隊。40出頭的2001年，他帶領Sansovino升班意丁聯賽，同年決定辭去銀行工作，全職帶波。沙利說，這是我唯一可以不收錢打的工。在Sansovino，其足球理念有了雛型。
當時沙利有「33先生」之稱，原因是他每場準備至少33套死球戰術，但「最後只用四至五套」。往後十餘年，他升上意丙、乙打滾。50出頭的2013年（54歲），沙利終於升班（安玻里）意甲，後完成兒時夢想帶領老家拿玻里等均成歷史。今年，是沙利60歲的前一年，他登陸英超，自2006年後再次頂替干地。磨刀30年，今次用在車仔。明年一月沙利將60大壽，期待車迷有足夠好的成績與「車長」慶生。
文：丹尼爾

沙狗躝啦

有冇人覺得沙狗keep得幾好？
成60歲人睇落都係4,50到

成日屌阿朗
但佢係英超左閘呢講算係最top
不過英超好似冇咩勁左閘

佢好似係上年英超最佳左後衛

連續2屆英超最佳陣容
azp到依家一次都未入過

今年可能係mendy

唔係掛
佢睇落似60幾70喎
你睇下荷里活60歲既男明星先

反朗又可以收皮

如果大家排車歴來領隊會點排

我會排摩佬>迪馬>安76>干地

迪馬 干地 摩 安

沙利都成60歲

你個樣似50添

入波入到banban聲
係速度差不過防守唔錯 佢失位其實好多時中場無補佢

佢個樣似大陸仔

人見人拜既老鼠字都唔識多隻之餘淨係用個樣去攻擊人
仲要有柒頭去附和

Third Kit

收嗲啦支那陳展鵬

仲要有人讚你型棍個下好笑，唔知係串你定真係審美觀有問題

今年買呢件，唔買主場了

好柒

好靚

個底

咁似街衫

睇訪問先知安仔8歲就識雷斯

好撚柒

桃園結義
一齊踢同一間球會
一齊開餐廳

評價咁兩極 好靚同好柒

似街衫多過波衫

似些路迪

我覺得幾靚

班柒頭比件龍袍佢地著都唔撚係太子架啦

想睇你著
有無人一齊夾錢買件俾老鼠？

無問題，我著XXXL

幾型

98kg

幾有特色

163cm著既話係咪會變裙

一齊躝

人型唔著都咁型，長短有幾閒！
鬼仔樣似jay spearing

一齊做阿sir

鼠ching又撩人隻dup

佢都笠慣水 驚咩

我咁有實力，使撚驚咩
一隻手指摔死條懵撚

件衫就咁睇幾靚
著上身應該怪

車老鼠 車老鼠

原來psg仲未正式買斷包皮
27號到期

買就買硬，唔知係咪仲搞緊FFP

我即刻買斷再借佢返摩納哥1年

要清貨

賣尼馬俾鍠啦

叫木狗走果班獌狗應該同西女人交換兩季玩，真係未見過大蛇痾尿

要伊巴有
要普巴有
軟禁DDG有
要山狗有
要馬迪有

之前迪馬都有

如果最後psg清唔到貨買唔斷 包皮又罷訓 咁點

淨係講今年牙Fred，£52m , 如果俾西女人搞搞到9/8 都實唔肯俾足，然後plan x y z
無油王出面，左仔都唔會有

放去蝗

其實包皮真係想去鍠
唔同psg傾合同咪得

A late training session for the first team, no morning session today (via @Leeparker_tv ) #CFC

沙狗真係cls=.=

暫時一周一賽都練得咁懶，仲要戰術都未夾好

不催買賣
減少操練
放大自由度

好逆行

啱唒夏肥特

沙利受中國古權法啟蒙
於比賽前夕都會放鬆訓練引對手注意
使他們深感不安，打亂計劃

同時駕駛貨車訓練球員迫搶能力

日日打邊爐

操得勁得濟又屌
操得疏d又屌

肥賓：搞乜鳩佢地

大師兄

馬體會個件都係咁上下

沙狗好快啲lan-_-

We need this man.

let's j

好撚正

錯post,唔好理，唔好回

屌

爆自己友閘

樓上戇鳩仔

大家睇返啲好嘢洗眼

煲老偶 毒撚到咁

毒毒帶波過人一樣咁勁

Kalas 又係loan

老鼠是咪準備出另一招大技話自己輕度智障唔識去

去邊

Bristol City

拳頭講說話 屌講出嚟自己有冇笑？

唔似會升班

[外借] Kalas & Piazon

Kalas: 較早時間落實外借英冠Bristol City一季，今年將會係佢第4年外借英冠吸收經驗，Kalas經理人接受訪問時解釋Kalas再次被外借既原因:

1. 富咸想買斷，但車路士索價過高
2. 有其他英超球會有興趣，但佢地計劃將Kalas擺係右閘位置，而Kalas只係想踢中堅，所以拒絕英超球會offer
3. Kalas 亦有收到來自意大利同荷蘭既offer，但佢只想留係英格蘭踢波
4. 有8間英冠球會接觸過Kalas，而Bristol City願意讓Kalas擔任中堅既角色，所以選擇外借Bristol City一季

Piazon: 早前傳過法甲球會Reims有意租借Piazon，但Reims既領隊已經否認消息，佢指出係車路士主動向佢地推薦Piazon，但Reims對Piazon完全無興趣。

西女人

想整番個咁既頭 點同髮型師講

同佢講想剪個柒頭就得

快快手放走kalas就算 咁借法對大家都冇好處

干地教獌既賠率變左第2熱

#Sarri puts on late training sessions to allow #Chelsea players to spend more time in the morning with their children in bid to keep players happy.
Sarri's new style. #Respect #CFC @SkySport

我唔覺得係好事

獌聯個陣算幾岩佢教。

擺明係人工太高啦 之前小鷹咪講過呢條友願意廿幾歲人仲肯簽長約外借係為左人工
1. 2. 3. 理由都係 $$$ 問題

btw Reece James係巨根踢得幾sharp

Banker識享受生活

Agger

我對虐待動物非常反感

希望唔好貼依d圖

沙狗贏就得
我理得佢唔洗班球員練波

難得要支持你

正評咗

了解，等我遲下搵下先

屌你老母心理變態架？貼埋咁既圖

下世做老鼠

有條坡仔係fb group專貼content form文

係咪想做首位loan 到30 歲

loan legend，由雷丁借到車路士借成世

d譯名

loan夠未 真係太多啦 斬攬啦
斬幾件都夠出400k俾世三

loan 到走火入魔

大叫一聲Willian good 開始Happy Friday

點解會續長約俾佢地

香港時間8月24日，據Goal消息，熱刺曾在夏轉最後時刻以2500萬英鎊的價格求購車路士前鋒阿巴咸，但遭到車路士方面的拒絕。

報導稱，普捷天奴有意引進阿巴咸，作為簡尼的輪換，阿巴咸也有意轉會，但車路士方面不想把這位很有前途的小將放給同城球隊熱刺。

阿巴咸現年20歲，出自於車路士青訓，但在車路士一線隊沒有獲得太多出場機會。上季，他被租借至史雲斯，出場38次攻入8球，助攻5次。

唔撚係掛

係真唔係呀
叫佢依嫁踢大會
咪好似蘇蘭基咁成季都入唔到波

唔賣先合理
熱狗呢D踢人狗隊 唔撚益佢啦
況且豬腦/達唔好彩有傷點算 都要有個第三前鋒擺係到既

但係準備借去AV

岩啦，咪益呢隊閪波，又茅又撚過我地

賣都唔賣俾熱狗 屌你老母！

再借走佢都唔賣比熱狗啦

終於學識唔賣比同聯賽球隊

蘇蘭基真係

洛蘭迪呢？去到咪又做第三前鋒

#respect

搏有下個迪布尼
但loan左幾年都咁廢就賣啦屌

2019-2020季會係邊個揭開面具

阿巴咸借去英冠果期好勁
係雞湯係失色啲但都入左8甩波

佢先廿歲，應該仲有得進步
希望今季可以比多啲機會佢打下杯仔

反正阿衣都走左，將重任交比譚仔同奧迪爾

睇hawk好似借去av

老鼠又打交?

夏狗 2020-2021=毒撚

點解唔俾機會kalas
上季為咗佢連vvd都唔買等佢返嚟

都市傳說+1

狀態如何？準備好未

我同佢練緊，唔好騷擾佢

有無簽生死狀
威脅生命既野獸

友誼拳賽 點到即止

貢你一定掂唔到野獸大哥

我level唔同啦 話晒練開拳

可以同到老鼠用拳頭對話

老鼠惡得出咩樣

屌每次睇都笑
但本身其實係咩新聞

咁睇頂多78KG 點樣98KG呀

條撚樣狗底黎

仲要翻版波衫

關於隔離虐待老鼠Post

LIHKG @ Android

飲醉左咁

Hea 開

Napoli captain Marek Hamsik had already praised Sarri for his relaxed attitude to the players back in February.

“When we are on the pitch, he demands maximum concentration and always wants us to give our all. Off the pitch, the Coach is relaxed, funny and very outgoing.

場外咁hea,上到場係咪真係谷得起

讀唔成書既hea鳩毒撚(臘腸仔)： 我未發力姐，發力入撚硬u啦

沙狗: 我未發力姐 發左力英超不是問題

老鼠真出定假出

佢次次都話真出跟住苙水架啦

佢幾時有真過

米奇老鼠潛水圖

橙

佢怕鬼點敢出

老鼠條柒頭拋人呢招已經唔再有用

柒得過你比我拋到

回塘廢柴

我=摩連奴

即使受千夫所指，但真正既車迷，都唔會忘記我既功績。
ONCE LEGEND ALWAYS LEGEND

We signed Cesar Azpilicueta and Victor Moses on this day in 2012! ✍️📆

入曼post睇摩三季 點知見到曼迷討論緊干地

Cesar Azpilicueta
Victor Moses

轟棄獌取

佢地嫌緊干地處理球員關係差(DC/Luiz)，要比錢買人，點名點既個個都廢

兩年後J 煙狗？

點名嘅廢？佢點山狗邦路斯高列巴尼獲加尼高高蘭盧卡古Alex Sando 雲迪克喎
係廢定太出名呀

揸住堆plan defg當plan a

買到點名 變夢之隊

班曼大帝頂唔頂得順干地既嚴格軍訓呀

傻閪獌狗未見過世面 我地西女人係極品

笠水都仲學人咁串

係 我係爆閘入來搵下老鼠嘅 見佢唔敢出來應戰唯有過來搵下佢

Hi 清
撐你

識比波既約高

佐仔

原來d人係佐仔跟緊

講真，獌成日汁我地二手飯，仲想贏英超？

車路士B隊

覺得佐好似打fifa咁全隊都係佢控制

追追下 > L1 轉人追 > 失哂位

水貨

佐狗成米8 得65kg
完全都唔撚係男人

lan

兩閘最慘 azp補位補到傻 阿朗就一守二

20:15 press con

近年車狗收購嘅世界級球員得哥狗
西甲歐聯都入勁多波
未嚟之前夏狗係超新星 毒男未踢過歐聯

屌 笠水出返公海啦
追到入車區醜唔醜

Sarri on whether Hazard will start: "I don't know, I think Eden is ready for 50/60 minutes, I don't know about 90 minutes but he can start."

Sarri on RLC's future: "I decided to put two wingers and only one midfielder on the bench. I have spoken with him twice this week, after I spoke with the club. I think Loftus-Cheek will remain with us, we can speak again about him but only in December."

Sarri on diet/training changes: "For nutrition we have a very important doctor & he knows more about this than me"

Sarri: "For me it's very important that the players are able to work very well in the training. When the team is trying to improve, to work on mistakes. They are professional, so out of the pitch they are able to eat, to rest in the right way. I don't want to impose everything"

Sarri on defensive work: "I work on it every week. I am not worried about the defensive phase. Usually when I arrive at a new club, I have problems for two-three months, I think it is normal." Adds he can't play with 5 defenders

Sarri on Gary Cahill: "I think in this moment, for a defender, it is more difficult to play in my team. Especially after only 20 days in training, for offensive players it is easier but for defenders it is more difficult. He needs more defensive training with us"

Sarri on impressions of PL: "In Italy it's a war before the match but during the match in Serie A after 20 mins 2-0, the match is finished. Here it's a party before the match but a war in the match. I prefer here" #cfc

Sarri on Rafa Benitez: "I think that I have to say thankyou to Rafa, because when I arrived in Naples, I had the feeling that immediately the team was ready to play my football. If I arrived after another coach, maybe it is more difficult. I have to say thankyou"

Sarri told me that he hopes Mateo Kovacic remains at Chelsea beyond his loan, but he says it is too early to know. #CFC

1️⃣Hazard-Kovacic can start vs #NUFC but not complete 90 mins
2️⃣Hints he wants to keep Kovacic
3️⃣RLC stays, re-evaluation in Dec
4️⃣Cahill told he's important
5️⃣Hazard stays until next season

高華錫

until next season

Sarri asked again if Hazard stays: "I think so, because I am the coach of a very good team and a great club. I think it is such an important club and it cannot sell and important player without the possibility to buy a player of the same level. I think Eden stays all season"

不過世三都係咁講，this season

卡吐2.0

一直都係講緊this season, 之後未定 咁驚訝做乜

不想到2019年既7月了

vs 賤種紐

Hazard Morata Pedro
Kante Kovacic
Jorginho
Alonso Luiz Rudiger Azp
Kepa

始終續約唔樂觀 同埋無左世三我地真係差好遠 就算今季留到下季都大機會唔留

Dllm 睇ig throwback 以為老母達係willian

沙利根本唔鐘意青訓

沒有安的第一天
陰

安個衰女又可以準備用emoji遮沙利

肥狗特帶領車重奪英超+歐霸 英雄式離開加盟皇馬

1213波衫真係好撚型 金字

我老死Marco.Reus仲有無玩fifa

定咗captain未
希望係Azp/世三其中一個，唔好俾雞曉

都無得出場

next post [炒紐坐榜首]

月尾找卡數

就咁炒紐算啦

要10比0先得 鏝、利場場大炒

再會肥賓

Good topic

老鼠講，我唔中意用統治依個字眼。

因為我比較希望車迷們擁有自由意識，用心用腦咁去睇波。而唔係人云亦云，隨波逐流咁去評論球隊。

我地每個人都應該係自己既先驅者！

當然你希望我可以統治車區都係你個人既意見，我表示尊重。但我唔希望我需要統治你地。

屌你傻9

又多件分身。。。

this is what we call leadership and demeanor of the KING

唔到你地唔承認。

新ac

到底老鼠有幾多件分身

He is the special one
But We are the only one☝

希望大家不要妄自菲薄。
聽好，車迷們，別忘了。相信你自己，不是我相信著的你，也不是你相信著的我，
相信那相信你自己的你吧！

做乜鳩

精神分裂

屌得好，睇佢唔順眼好耐

有Matteo

Kepa 真係好矮 睇片佢似得17幾

我就黎擺佢上個百度 身高吧

越講越矮

一陣記得開post

柒頭樓主開既post唔知點解推好慢

好似好開心咁

[月尾找卡數] 車路士球迷開季討論區

仲好多佢fd子走入嚟

老鼠講到成個耶穌咁

123

煙狗 soler 仙人 馬蹄 四個意粉佬

臨尾有morata

1

2

3